Добрый день!
Готовая программа находится в модуле Solve.
Модуль ClosestDistance отвечает за решение задачи "Минимальное расстояние". Возможен перевод в любую систему счисления до 16 включительно.
Модуль Fraction отвечает за решение задачи "Дроби".
В модуле InputOutput функционал по вводу-выводу данных.
В модуле Model хранятся сущности для задач.


Для запуска программы необходимо запустить класс Solve со следующими аргументами:
task1 - задача "Минимальное расстояние"
task2 - задача "Дробь"
-fin - указание пути до файла с данными(при отсутствии параметра используется клавиатурный ввод)
-fout - указание пути до файла для вывода(при отсутствии параметра используется вывод в консоль)

Например:
Solve task1 -fin "1.txt" -fout "2.txt" - решение "Минимальное расстояние" с вводом и выводом в соответствующие файлы.
Solve task2 -fout "2.txt" - решение "Дроби" с вводом с клавиатуры и выводом в соответствующий файл.
Solve task2 -fin "1.txt" - решение "Дроби" с вводом из файла и выводом в консоль.